又一法團被光復，今次係曉麗苑！

觀塘曉麗苑居民關注組去年要求召開特別業主大會，重選業主立案法團，以踢走時任主席、建制派前區議員蘇麗珍，但因疫情等理由，法團選舉一再延後。現屆法團今日（31 日）終召開特別業主大會，關注組 17 名成員全數在無競爭下自動當選，奪回法團控制權，其中關注組召集人李志輝成為新任法團主席。

曉麗苑業主立案法團自成立後，一直由建制派前區議員蘇麗珍雄據主席，至今已逾十年。她與立法會議員謝偉俊同屬創建力量，於觀塘區擔任區議員近 20 年，直至 2019 年被民主派獨立候選人張敏峯打敗，失去區議會席位。